玩左一陣monster hunter, 好悶

都唔知有咩好玩

好冇mh味道
都係玩返mhxx算

OK 88

放比我ok?原價收你

之前有無玩過Beta

弓冇咗貫穿

其實芒亨有咩好玩 淨係不停斬怪獸，都得耐都悶啦

咁你咪唔好玩 又無人求你玩

其實無雙有咩好玩 淨係不停斬草，斬得耐都悶啦
其實FIFA有咩好玩 淨係不停踢波，踢得耐都悶啦
其實GT有咩好玩 淨係不停揸車，揸得耐都悶啦
其實COD有咩好玩 淨係不停開槍，開得耐都悶啦

放唔放
300同你收

我都想，買撚左數位版

其實上連登有咩好玩 淨係不停釣魚，釣得耐都悶啦

係，最好一刀就斬死條龍

樓主有無玩開mh？

唔夠激情，應該寫

係，最好一刀斬撚死條龍

新系統垃圾到

10蚊收

起格先有mh味道？

無雙至少有故事...
MH

成班fd一齊troll先好玩

4同4G已經有故事
W直情落足力賣劇情

無雙啲故事係6先好睇少少咋喎